懷疑自己俾連登搞到有厭男症

有無高質巴打醫下我

咁如果我係男我又厭男咁我仲gay唔gay

唔係好gay

ok

無你嘅事

推

基佬死全家

未驚過

吸塵攞撚咗命咁....

睇下我d腹肌就冇事

你來自德成

至憎

睇下我肚腩仔就冇事

係屌 又餓又眼瞓仲未沖涼

厭男咪試下女人囉，或者有唔引同睇法

餓眼糞too...加急屎

女人唔值得鍾意 得個殼

今日晏就痾咗
頭半係粒粒後半好滑

對世界是好事

呵咗3次........都警棍

你收聲

你不能對我噤聲

Btw認真討論 上得多覺得男有三類
1毒撚（樣柒/性格柒/行為柒+思想多數有d問題eg仇女）
2狗公（mk player/某真毒type嘅狗公）
3正常人
但連登淨係得12現實唔見有3too

腸道勁康

我用屎眼塞住你個嘴

某真毒浮厹樣係唔入圍...

2cm棍

點解你講野咁核突

個係畀個樣

我決定聽日開始食嘢正常啲

我以為你鍾意

好撚似呢隻狗

我斯文人泥

放棄煮食就好正常

我配合

狗公都鍾意用this狗

你點知我係因為煮搞成咁

連個表情都似猴擒樣真係天生

買嘅話執得啦喎

你得咩？

真係好撚似

執咩？

不要質疑

有專屬icon

執笠😂

點解 我買咋喎

女人內心軟綿綿，好正架

咁要告食環

唔覺有幾正

我明白了

腸腸好乖喔

為什麼呢🥺我好委屈唷😢

痴撚線
Btw我懷疑我個apple pie有粒甲由屎 掉咗所以今日先餓成咁

全日食咗啖雪糕...唔撚知醒返工好失敗到唔想食😓

樓主既內心成粒酸梅咁

我個心對人類又黑又硬

原來今朝啲po咁解
...唔緊要啦我見工嗰日都唔知醒....
考試又唔知醒....最後f....

有排差唔多keep住遲已經好返之後又作又遲...仲要返到去買咗早餐畀我勁內疚衰又好衰好又好到唔想咁好

你個心係黑撚

對唔鍾意嗰啲人真係賤到無輪 eg u

對住我特別溫柔愛你呀傻子

買早餐呢下多咗係咪專登比你內疚d
屌我都試過日日遲日日遲好一排又遲過應該死症嚟

發神經

唔係到踢爆你啦

唔知啲老屎忽諗乜 做開仆街一買早餐我就好感動唔記得之前有幾仆街
其實係較咗做pmpm我使撚你響咩on9手

你繼續ff啦

pm低級錯誤 低級到唔會犯
較得一個聽唔到就試過
又愛又恨d fd 我之前個又係咁 成日背住你講你是非
但對住你又好錫你咁

較咗兩個所以好老定熄咗第一個 估唔到畀咗半日自己瞓
然之後同自己講下次唔好然之後下次又感動又唔記得又自爆一切